原來又係帽 ....

我.....隔左一星期再用其他方法搵佢...終於知道...佢前任搵返佢..先至對我咁決絕....我...呢世人比人帽左第三次...點解每個女仔都會係咁... 聽日佢生日...我上個月已經調埋假陪你 我一心諗住同你結婚...我無介意過你身份...
點解每次比人帽都係我...世上係咪唔會有好既女仔？
我好痛苦 好想搵人比我叫春....

我都比人帽左2次
You are not alone bro

係佢帶我離開一個深谷 ...但又係佢...推我苦另一個到...

嘅然人哋當你水抱，睇開d吧。

雖然一齊左年半...經歷左好多好多..比前2個既都要多 都要深刻

人越大....越難過係咪真？

好似愈認真愈難過

咩身份？

我都係將所有野俾晒佢 每一日都想見佢 就算唔夠瞓 打風都搵佢 煮飯俾佢食 時時刻刻掛住佢 點知佢個ex搵話鍾意返佢咁就呃住我晚晚視像成日飛去日本同ex瞓

呢個唔重要喇

當初係佢令我好快忘記之前個個 但又係佢 推到我落比之前更深更黑既深谷

我知這感覺 你點走出陰霾

唉

hey bro want a drink?

好想 我唔知有咩方法止痛
見到東張西望個伯伯死左..婆婆自己一個...我喊左...
利申：巴

music and beer

假

唔好咁啦你 睇開d

我都好想好似你個名咁...但我好怕今次企唔返起身
返工由好smart變到而家無動力比人係咁屌...

可能係

應該係....我都想

醒下啦 人地唔係真系鐘意
一個女仔派得帽俾你
你就已經唔洗同佢行得一世
你只要記住 女仔派得帽 你結婚之後一定會偷食
還是那一句 睇開啲啦 巴打

我只係唔明...每次我都一心一意..有拍拖就自動絕緣 每次都遍體鱗傷

唉 巴打我都係
異性朋友唔多 自問拍拖都十分專一 一心一意對對方
照道理都夠晒安全感 嘈交都好快會氹番人
無奈每次都係被遺棄既一個

其實好女仔係咪唔會中意好男人？

自問比較內斂低調既...又唔多花言巧語😞
依家既女仔鍾意高調掛

唉屌....

屌....好痛苦

一齊圍爐取暖

取緊 但唔暖

慢慢黎喇，我都係十日前既事，依家都叫好左好多

帶眼識人，三次帽應該有唔b經驗先係

好辛苦..諗住會結婚 經歷左太多 個....而家...屌 屌屌屌

我都係喇 雖然年紀尚輕 但都想要一個穩定伴侶
拍幾年拖就結婚

唉點解 會咁 有咩麻醉自己既方法

我plan好哂所有野 仲以為好快成功，其實最蠢係我

我打算年尾 不過都已成過去...

所以古人講得好「寧我負天下人，莫天下人負我」

呢句真...好想做偷食個個 起碼比人帽返都無咁傷心

我都分左手幾日

唉

幾年 但冇得返轉頭了

又點解呢

我拍4年幾散左 個心好似淘空左咁 兩年啦都未放低哂

早已麻木
利伸：畀人帽慣

咁再對上一個一齊左幾耐？

2年

帽人既都係仆街

救命

點解啲人咁鍾意派帽

邊撚個知

一齊左6年，俾人帽完個幾月，我都感同身受。
到依家都仲頹廢緊。。。
樓主節哀順變～
一定會有更好既人等緊你。

你女仔怕咩 仲會有人要

男人最痛.....

我怕啊 我呢啲性格好難識到新朋友
內向又靜又怕醜...個樣又一般...可能因為咁我ex從來都唔驚我會帽佢...
最近試過同人曖昧左半個月,出黎食餐飯都冇乜幾句,多數都係佢同我朋友傾計...第二日就冇左下聞 但其實識得耐左我就系另一個人黎...

唔隔埋右一星期?

咁右6年呢?

咁有冇右下聞?

日日都綠帽 都慣有咩所謂

呢度成班垃圾
80歲都唔好比飽飯d女食就岩架啦
日日屌到佢地嗌救命啊

唉 2點訓 7點起左身....女仔易治癒過男既 男要起返身 唔易

真係無論你管得嚴定唔嚴 要帽你就帽你

你啱

唔係有第二個唔會咁絕情

其實呢個係真 佢由比我睇電話到唔比我睇 我就知出事 以前個任都試過 係我on99唔撚信係咁 歷史只會不段再重 好睇過tvb

本身想扮唔知，一直對佢好好，等佢搵我，但個心好痛，又要扮無野

呢種係慢性自殘 好事黎 好過一刀切
利申：2種都試過

大家都感同身受 希望盡快企得返起身
想喊就喊 想放負能量就放 想發癲就發

喊都要搵個無人地方 唔想比屋企人見到

咁做起身做乜鳩我屌你老母

我無哂胃口，搞到胃病發作，瘦左好多，唯有呃屋企人工作壓力大

我個胃呢半個月都唔舒服 唔係好食到野 個心又那住那住

我不斷諗點解會咁，係咪自己做錯野，晚晚訓得唔好 如果比我揀，寧願冇同佢拍過拖，好痛苦